¡Ver!~ONLINE La familia Addams 2: La Gran Escapada ((Película Animaccion.!)) hd Gratis ~ ESPANOL LATINO
================================================
¡Ver!~ONLINE La familia Addams 2: La Gran Escapada Película Online Gratis Completa | Español en Castellano y LatinoAll Languages | Hungary | English | Spanish | Franch | German | Italiano | Dutch | Taiwan

==========================

⇨ [Un clic para jugar] »➫ [[https://t.co/0fDIbOxpNg?amp=1]]

✼ Ver Ahora:|✮☛ [[https://t.co/0fDIbOxpNg?amp=1]]

==========================

&#161;Ver!~ONLINE La familia Addams 2: La Gran Escapada Pel&#237;cula Online Gratis Completa | Espa&#241;ol en Castellano y Latino, gambar #1La familia Addams 2: La Gran Escapada ( 2021) es una Crimen película dirigida Lawrence Konner y protagonizada por Alessandro Nivola, Michael Gandolfini. Precuela de la aclamada serie “Los Soprano”, centrada en la juventud del gángster de Nueva Jersey, Tony Soprano. El guión de la película ha sido escrito por David Chase, el creador de la serie original de HBO y también director del drama independiente “Not Fade Away”.

8 de octubre de 2021 en cines / 1h 33min / Animación, Familia, Comedia, Terror
Dirigida por Greg Tiernan, Conrad Vernon
Guion Dan Hernandez, Benji Samit
Reparto Charlize Theron, Oscar Isaac, Chloë Grace Moretz
Título original The Addams Family 2

Calidad: HD,4K,REPELI9S

Overview>: Secuela de la película de animación La familia Addams (2019), que trae de regreso a la peculiar y macabra familia formada por Morticia y Gómez, junto con sus dos hijos, la siniestra adolescente Miércoles y Pugsley, un niño aficionado a toda clase de maldades. Además, la familia se completa con el alegre y caótico tío Fétido y la abuela Addams. Esta segunda entrega está nuevamente basada en las viñetas creadas por Charles Addams en 1933 para la revista The New Yorker.

&#161;Ver!~ONLINE La familia Addams 2: La Gran Escapada Pel&#237;cula Online Gratis Completa | Espa&#241;ol en Castellano y Latino, gambar #2((Precuela de la aclamada serie “Los Soprano”, centrada en la juventud del gángster de Nueva Jersey, Tony Soprano. El guión de la película ha sido escrito por David Chase, el creador de la serie original de HBO y también director del drama independiente “Not Fade Away”.))

Tag line :

La familia Addams 2: La Gran Escapada — ELENCO Y PERSONAJES

Un boxeador fracasado descubre un secreto familiar que lo lleva a un torneo místico llamado La familia Addams 2: La Gran Escapada donde se encuentra con un grupo de guerreros que luchan hasta la muerte para salvar los reinos del malvado hechicero Shang Tsung.

El luchador de MMA Cole Young (Lewis Tan), acostumbrado a recibir una paliza por dinero, desconoce su herencia, o por qué el emperador Shang Tsung (Chin Han) de Outworld ha enviado a su mejor guerrero, Sub-Zero (Joe Taslim), un Cryomancer de otro mundo. , para cazar a Cole. Temiendo por la seguridad de su familia, Cole va en busca de Sonya Blade (Jessica McNamee) en la dirección de Jax (Mehcad Brooks), un comandante de las Fuerzas Especiales que lleva la misma extraña marca de dragón con la que nació Cole. Pronto, se encuentra en el templo de Lord Raiden (Tadanobu Asano), un dios anciano y el protector de Earthrealm, que otorga refugio a aquellos que llevan la marca. Aquí, Cole entrena con los experimentados guerreros Liu Kang (Ludi Lin), Kung Lao (Max Huang) y el mercenario rebelde Kano (Josh Lawson), mientras se prepara para enfrentarse a los mayores campeones de la Tierra contra los enemigos de Outworld en una batalla de alto riesgo por el universo. Pero, ¿Cole será empujado lo suficiente para desbloquear sus arcanos, el inmenso poder desde dentro de su alma, a tiempo para salvar no …?

Sinopsis de la pelicula La familia Addams 2: La Gran Escapada 2021

La cinta está dirigida por Simon McQuoid y escrita por Greg Russo. El reparto está conformado por Tadanobu Asano (Raiden), Hiroyuki Sanada (Scorpion), Joe Taslim (Sub-Zero), Ludi Lin (Liu Kang), Mehcad Brooks (Jax), Jessica McNamee (Sonya Blade), Josh Lawson (Kano), Sisi Stringer (Mileena), Chin Han (Shang Tsung) y Elissa Cadwell (Nitara).

¿QUÉ OCURRIRÁ EN LA PELÍCULA DE La familia Addams 2: La Gran Escapada?

El largometraje contará el peligro que corre la Tierra por la influencia del Mundo Exterior. Raiden y un gran número de luchadores del planeta deberán participar en el torneo La familia Addams 2: La Gran Escapada y vencer a Shang Tsung.

FATALITIES TENDRÁN ALTAS CUOTAS DE GORE

En una entrevista con Comicbook, Lewis Tan, quien interpreta a Cole Young en la película, reveló que no se sintió bien al ver los fatalities que aparecerán en el filme: “Algunos días llegué a sentirme realmente mal en el set de rodaje”. Estas declaraciones resultan prometedoras para los fanáticos de la historia, después del fracaso que supusieron las dos adaptaciones estrenadas en la década de los noventa

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino online

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino descargar

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino pelisplus

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino anime

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino repelis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino gratis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino mega

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino gnula

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino hd

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino anime

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español gratis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa gratis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino repelis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino gratis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino mega

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa allcalidad

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa audio latino

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino allcalidad

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino 2021 allcalidad

the La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino repelis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cinepolis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cuevana

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cinecalidad

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cuevana 2

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa castellano

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cinetux

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cuevana 3

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cinemitas

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa cliver

The Many Saints of Newarkonline castellano

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa duracion

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa doblada al español

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa dailymotion

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español gratis

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino gratis

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino 2021

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino hd

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada completa gratis

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa buena calidad

como ver La familia Addams 2: La Gran Escapada completa en español latino

como ver la pelicula The Many Saints of Newarkonline gratis

ver The Many Saints of Newark2021 película completa dvd mega espanol

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa descargar

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa descargar mega

La familia Addams 2: La Gran Escapada completa descargar gratis

ver pelicula completa de La familia Addams 2: La Gran Escapada

ver pelicula completa de The Many Saints of Newarken español latino

pelicula La familia Addams 2: La Gran Escapada 2021 online en chile espanol

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada online pelicula Audio Latino castellano

La familia Addams 2: La Gran Escapada 2021 pelicula completa Subtitulada en espanol

La familia Addams 2: La Gran Escapada 2021 repelis online latino

La familia Addams 2: La Gran Escapada 2021 películas chilena netflix

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada 2021 peliculas gratis

Ver y Descargar La familia Addams 2: La Gran Escapada 2021 Gratis

Ver La familia Addams 2: La Gran Escapada Pelicula Completa en Chile

La familia Addams 2: La Gran Escapada online pelicula completa

La familia Addams 2: La Gran Escapada pelicula completa español latino online

La familia Addams 2: La Gran Escapada sub español pelicula completa online

La familia Addams 2: La Gran Escapada (2021) critica rotten tomatoes pelicula completa

La familia Addams 2: La Gran Escapada (2021) ver online moviefarm pelicula completa

La familia Addams 2: La Gran Escapada online (2021) pelicula completa

La familia Addams 2: La Gran Escapada online español pelicula completa

ver La familia Addams 2: La Gran Escapada online pelicula completa
